Netgear R7000 不停死機

用緊網上行1000M
光纖modem駁Netgear R7000
用左1年幾

近排一用wifi或者lan線下載大流量嘅file就會成部router死左，佢會自己熄機之後restart
換哂lan線情況都一樣
有冇人知點解決？

upgrade下個firmware

不得就拿拿手拎去廠

已經最新

其實可能關隻火牛事， netgear其中一個特色

有保的話 拎去修，唔駛試 唔駛煩

我都有呢個問題,不過我過晒保又懶得搞,情況又唔係好嚴重
依家整左部x64電腦黎做router, R7000當wifi ap,又好似無咩問題lu......